車禍伸頭出車窗 情侶得以保命

你個名多咗個“個”字

無多呀

好想好似扑地鼠咁 扑番佢地入到

樓主個含家產死老母，大家快啲俾一蚊佢

仆條女